講少幾句粗口

試着說
'' 毅進仔, 會考/dse攞幾多分呀? 有冇5分? 讀唔成書怪唔知係到鳩叫 ''
之後笑鳩佢
唔好太大聲
陰陰地細細聲咁笑

殺傷力 = 粗口X10

試着說黑社會

根本唔洗同佢講咁撚多

共產黨 走狗 廁紙 曱甴